★侍產假「一日都嫌多」！老闆心態：最好返365日工

政府日前建議將男性侍產假由3日，增加到5日，代表飲食界老闆的行政會議成員張宇人稱，「侍產假一日都唔應該有。」言論一出，各方譁然。

有新手父母表示失望，「老闆心態係一日假期都唔想畀，最好返晒365日工」，認為一個家庭，父母要共同分擔，加上媽媽產後承受極大壓力，「生完頭幾日會好唔開心，老公喺身邊，心會舒服好多」。

老闆心態係一日假期都唔想畀，最好返晒365日工
老闆心態係一日假期都唔想畀，最好返晒365日工
老闆心態係一日假期都唔想畀，最好返晒365日工
老闆心態係一日假期都唔想畀，最好返晒365日工

呢度你香港呀...
你估好似外國咁?
鼓勵返4日 彈性上班 home office?
諗下好啦....
人地愈做愈開心
香港人做到怨氣重

講真，唔明點解香港要番咁高工時
番咁長時間都廢過隔離d國家
仲要維持左幾十年

男性侍產假永遠唔關樓豬你事

人工一蚊都唔應該有

唔係你以為之前全球競爭力第一個名係邊度黎

個頭向後昂果下好傳神

請你返黎俾機會你仲俾埋你班人學嘢 唔收返你學費咪算仁慈

返工一日都嫌多

推

lm

呢d真係華人賤種基因
響階級入面有權用盡有風駛盡
政治經濟到日常生活文化都係咁